lemon tree呢首歌背後嘅恐怖故事

我以前聽過一個版本，係話個男仔嘅女朋友發生車禍，撞咗落棵檸檬樹度死咗，搞到我聽親呢首歌都有陰影。

睇下歌詞又覺得幾似：
I'm sitting here in the boring room
It's just another rainy Sunday afternoon
I'm wasting my time
I got nothing to do
I'm hanging around
I'm waiting for you
But nothing ever happens and I wonder
I'm driving around in my car
I'm driving too fast
I'm driving too far
I'd like to change my point of view
I feel so lonely
I'm waiting for you
But nothing ever happens and I wonder
I wonder how
I wonder why
Yesterday you told me 'bout the blue blue sky
And all that I can see is just a yellow lemon-tree
I'm turning my head up and down
I'm turning turning turning turning turning around
And all that I can see is just another lemon-tree...

有無人可以分析下？

lm

點解

作者想表達：冇呀，啱音同搵食囉...

I wonder how~ i wonder why 有聲
仲有一首咩season in the sun都話係恐怖歌

我是渣渣灰

可唔可以講下seasons in the sun

有幾個地方我覺得幾可疑：

It's just another rainy Sunday afternoon
Another？咁之前嗰個rainy Sunday afternoon發生咗咩事？會唔會佢女友撞車同落雨有關？

I'm hanging around
I'm waiting for you
But nothing ever happens and I wonder
條女始終無出現嘅原因係咩？

I'm driving around in my car
I'm driving too fast
I'm driving too far
I'd like to change my point of view
I feel so lonely
I'm waiting for you
呢度最可疑，失戀或者等唔到條女都唔使開快車掛？傷心到咁？但如果係上面個講法成件事就合理好多。

Yesterday you told me 'bout the blue blue sky
And all that I can see is just a yellow lemon-tree
諗返起條女講嘅嘢，但成個腦都係檸檬樹。

I'm turning my head up and down
I'm turning turning turning turning turning around
And all that I can see is just another lemon-tree
已經崩潰咗，不斷想起檸檬樹。

呢個講法係我之前唔記得係邊度睇過，首歌俾人感覺都幾輕快，但如果仔細留意啲歌詞，會發現唔知點解咁悲慘，主角係抑鬱同埋崩潰狀態，而且檸檬樹嗰part又好奇怪。

考評局咩

我唔記得啦 好細個聽 仲要foxy down
話有恐怖野

歌詞係咩byebye papa is time to die(記錯勿屌)

Is hard to die

啱啱聽咗，聽完個人好灰。

細個超鍾意聽seasons in the sun..

唔係恐怖既 係講述歌者有絕症就快離開呢個世界 好似係

But the hills that we climbed were just seasons out of time
But the stars we could reach were just starfishes on the beach
呢句真。
無嘢留得低，無嘢有意義。